蕭茗採訪袁弓夷：川普行政令將做一件前所未有的事；中美會在南中國海開戰嗎？會在台海開戰嗎？香港接下來會如何？

2006年11月27日 | 00:10 AM
【大紀元11月27日訊】（大紀元記者亦平採訪報導）新唐人電視台《世事關心》節目主持人蕭茗11月中旬在美國首都華盛頓接受新美國媒體頒發的「最佳深度新聞報導」 獎，她製作的節目《中國網絡封鎖背後的西方公司》在參選的上百個新聞節目中，一舉榮獲被譽為少數族裔媒體普利策獎的新美國媒體獎。華盛頓郵報在隨後的報導中特別介紹了製作人蕭茗和她策劃、主持、製作的《世事關心》節目。

年紀不大的蕭茗如今已有十年的電視節目製作、主持經驗。在美國洛杉磯的南加州大學傳播學院獲得碩士學位後，蕭茗在新唐人電視台身兼撰稿、編輯、採訪、主播等多職。豐厚的媒體從業經驗，加上在美國的新聞專業教育背景，蕭茗游刃有餘的駕馭東西方兩種文化。

美國全面反共

有沒文字版？
蕭茗既節目係幾好睇
高質過好多main stream media 同香港媒體

郭文貴已動用所有力量攻擊袁弓夷
路德、郝海東

無

琴晚Live袁爸巴講咗, 佢地好鍾意內鬥,妒忌人, 所以無咩實質野做出黎
而家有人(袁)做咗咁多野, 一定會攻擊
真係狗改不了吃屎

仆街！郭民貴個冚家剷恩將仇報！派左一大班郭螞蟻喺Twitter鬧爆袁弓夷。
郭文貴日日口口聲聲話要幫手「傳播香港危機真相」「香港係中國嘅耶路撒冷」諸如此類，最後只係想騎劫香港嘅抗爭運動，搞自己嘅「新中國聯邦」！
袁爸爸一個香港老人家去到美國發聲，佢哋咁樣對待香港人，個「聯邦」唔好預香港！